有冇巴打想係steam買game

因為有啲錢係個steam到 擺係到好似好哂 所以想唱翻真錢
巴打有需要可以搵我買比你 最多收平小小

Steam撚，幫你推

me2

幫推

感激巴打們
有興趣可以telegram我 Nos1933

八卦一問，仲有幾錢？
Steam有幾十蚊嘢想買
如果你夠，我就唔換market 錢了

有一千蚊
冇問題呀 可以搵我

Sent

收到了

手動推一推

買$800有無折 steam仲有7日sales , 有就唔等

唔好意思呀巴打 呢家得番620蚊

等多一個星期la
你又清到錢
人地又買得平d

咁我下星期先推post